其實點解一開始高登會反大J?

首先利申
我係上年6月先開始留意大J同睇佢啲片
到而家條條片都睇
畀我感覺佢啲片係比較資訊性
雖然唔係話幾好笑但都幾有深度
然後發現佢都有啲家底
娶左個日本老婆
又識日文
都算係人生贏家
其實真係冇乜黑佢嘅點
最多都係嗰個性直咗啲啫
其實一開始高登點解會反佢
係咪又唔抵得人地人生贏家
又慣性咁盲反
求解答

明明就大丁反鳩高登枱先
比你講到掉返轉

本身份人唔討好
唔係因為佢立場我都唔訂
不過D片睇左一兩條冇睇
唔啱口味

利申：有份捐著草

因為佢以前啲片真係好撚戇㞗

佢同Gem拍個條片幾好睇

又串又柒？

因為果時高登睇達哥多
笑柒人地觀眾全部小朋友

邊條
有冇link

有冇d舊片share下

笑波子低B過佢n倍啦

咁人哋串得起嘅...

條友不嬲性格有問題
不過為運動出心出力 矯枉過正

當年有上高登都知
大J一開頭係高登出Post賭呢樣個樣（包括扮女人落街），然後真係找數
風頭一時無兩，係高登少有嘅找數真漢子

但後來可能知道痴住高登爬唔到更高
就出左條片，有目的地同高登仔反面
內容大概係話上得高登嘅都係社會失敗者
當年唔少高登仔就激到仆街啦

然後佢就退出左高登，開展自己YouTube 事業

因為食沙律又無做到

係佢借高登上位(點借唔記得左個陣D人點講啦) 再反高登跟住高登仔不滿再互屌
不過都好耐之前既事啦..

佢上位係果片飲咩五加皮墨汁蛋呀嘛
見證住個光頭西找數

邊似得而家呃左大家比30萬比佢洗仲有人吹奏佢

超想同阿Gem 一齊打邊爐

林慧韡 = 娛樂大家 輕鬆唔用腦 = TVB
大J = 發人深省 曲高和寡 = ATV

佢有條片話高登仔好弱智

點先叫串得起，條線係邊個位度？咁點先串唔起？

都講得幾岩

同GEM一齊打邊爐
連登仔反唔反

米屈拉
邊有證據話佢呃呀...

講真話就要畀人反

總之高登仔又輸啦...

當年一開頭拍啲片都OK
唔能夠話高質 但得閒都會望下
自從痴埋左啲乜春MARY 阿星果堆之後就走下坡
之後就直情轉埋拍打機片吸金
再加上佢一開波借完高登上頭 轉過頭又反轉豬肚

之前睇佢扮女人出街
成日貼自己上高登
上左位之後咪屌高登囉

講真一直無睇大J同達哥
反送中之後開始睇大J
我覺得佢拍既片唔差但吸引力都唔算太大

睇呢段片 就知高登仔定大J赢啦

矯枉過正好似唔係咁解

其實邊邊對佢有好處咪靠邊邊囉
黃？收皮啦

同埋佢拍野真係好悶唔好睇所以俾高登仔批評，之後就同高登仔反枱，再之後走同打神魔同minecraft吸小學雞市場，然後就慢慢轉慢型做直播打機，但個風格明顯刻意扮達哥個種鳩笑同反應

GEM其實幾正
佢奶共實際成名嘆緊世界
都唔係支那住既唔同陳偉霆

唔反唔會紅

不如問點解反伍公子

正解
不過佢宜家都洗晒底

因為以前佢拍淘寶開箱

想知有咩唔反但紅嘅例子

我唔記得之前係咪大J出片屌游蕙禎 梁頌恆講支那？
有錯請屌

張國榮

大J 一開始借高登上位
紅左就拍片屌7返高登仔

之後拍d內容比小學雞睇 on9到震
係反送中先推返上黎

如果佢而家未死應該畀人反到仆街

有咩問題，我都屌啦

個post大約係話如果個post推到1001，就飲你講個杯野。但個post根本無咩人留言，無咩人想show佢，結果個post有一半以上係佢自推，佢仲扮曬野話，既然咁多人留言就找數，個時已經知條友博上位。

仲請埋助手 家底不錯

最好笑以前識開高登ac 宣傳自己
2020年話唔知咩係isp email

好多人都串得起啦

係 好記得 當時都唔知條友做乜狗

睇過佢有一段大阪西成貧民區,超近距離拍攝人哋嘅生活令人很反感

所以高登仔咪個個都反囉

你又知冇？

講真大J份人 同D片就唔多討好 借完高登上位 反轉豬肚就係屎
但佢係呢場運動既付出就無容置疑既...

有又要拎出黎講？
唔識靜靜地？

一路冇睇過，但最近睇咗條舊片

打機嘅
一開波狂講隻game 唔掂，講到明限時內玩完就退錢
好小家

2020年3月仲係到講緊靜靜地

果D可能五毛搞分化姐
周庭鄺仔同好多黃絲UTUBER岩岩起步
而家D片都唔係話好好睇 不過唔緊要呀
大家係同路人 我一樣會照睇哂跟住CLS信會一路有進步改善

yes 係達哥chatroom提「大J」兩個字會比人屌

咪係 大把連登仔日日係度屌人兒登仔

沙律去咗邊

當時去咗大陸未

想問場運動對佢有咩好處
去前面食煙？
出聲出到冇晒廣告？
唔係個個好似你咁見利開眼架

借高登上位再屌返高登
再講佢啲片都好垃圾特別係打機片
基本上係盲人導讀
"嗱我而家上樓梯啦""等我轉左先"
其他都係啲on9開箱片

而家係好過以前嘅

有次佢高登同人嘈
拍片屌9人
啲人覺得佢係高登紅左
屌返高登仔反轉豬肚
雖然我覺得無咩特別

同埋同佢合作過嘅Youtuber全部反晒面/無合作落去
咁你知佢人品如何

我同你識你又知我見利開眼？
佢條撚頭本身有乜廣告？你知嗎？

著草大大聲好冇？
po埋fb留埋地址吖

條撚樣根本食碗底反碗面d人黎架啦
利用完高登就話高登係動物員又剩
我都係覺得佢唔係真心黃 只係有利可圖咁解
你地班柒頭又on9到咩都唔問就送錢比人食沙律
依加成功比佢統一youtube界which is 佢恨左好耐既野

但佢係靠高登起家

睇你言行就睇得出啦
定係你係弱智唔識睇

巨龍選手

仲有公子講過啲廠商一向唔係太中意大J
大家就知咩事

不過公子對大J都係私怨撚

應該用改過自身
矯枉過正係負面意思黎

原來如此
完全只係因為唔啱聽為屌而屌
你慢慢

笑撚左，佢最出名條食煙片係元朗721後嗰個星期，個陣只係佢on99以為自己係記者大撚哂，估唔撚到班狗係民屋照放咋

係真on9唔係扮架喎
講到佢有咩好處未啫

唔夠靚仔

咁你又撚知佢係幫人著草

我淨係知佢好撚勇咁話扔一球野出黎叫班狗篤灰，但30萬反而就叫人要信佢俾錢佢

有錢扔一球揾人篤灰（無發生過
無三十萬食沙律（發生左

連登特性 批鬥黃

一開始大J係真係有喺高登到開po講佢啲片
冇記錯嘅，ac名好似係叫 大J不是罪
之後班舊燈仔咪好似呢家班兒燈仔咁囉，
佢啲片開始有人睇就追擊佢del comments,
話佢借高登上位

其實完全算唔上借高登上位，
因為完全稱不上紅，當時好少全職utubers，
反而鄭軒個啲on99有一條片係咁俾人笑個啲仲紅

真係借高登上位，應該係佢喺高登俾人屌得多
後尾惱修成怒，拍咗條片好似叫 甚麼是高登
話班舊燈仔係廢青，之後俾人屌咗一輪就冇人理

高登ac有得買………

佢一路都靠人上位

佢本身好似仲有條扮女人落街
不過唔出名

係飲五加皮溝唔知乜先有人開始睇

兩個都差唔多 班靚仔以為自己睇達狗高人一等

公子唔係憎9佢
係睇佢唔起（打機片質素太差）
同埋太撚串

果期初代YouTuber
即係hay hay 司徒果班都唔鍾意大j

不過肯洗底就得

你知唔知食沙律係咩意思呀？
唔準問㗎
問就係分化

我淨係覺得佢啲片好撚悶
如果唔係之前點會得小學雞睇
不過今次之後對佢有啲改觀
如果唔係用娛樂性質去睇

唔準問點解㗎
問點解就係分化

就係對家

比較想知hayhay宜家靠咩搵食 好似好梅

借完高登上位 跟住屌高登仔都係社會邊緣人 社會廢青
又要借上位 又要屌

怪人製作 宅男俱樂部 MK聲 Mary姐
好多人都同佢合作過
但係合作咗一少陣就反晒面

我欣賞佢係黃同佢嘅付出
但唔會當佢係一個好人/好Youtuber
好人同黃絲唔係必然關係
唔好搞錯

You=on9

印象中係佢係facebook叫人比錢佢去日本 揸女優個波
高登就笑佢乞衣 之後佢先出片話高登係動物園

同你一樣
盲反
成日蝦我瑜

我=bb

因為太多牙迖打手

以前高登真係多藍絲

呢排玩逐個逐個嚟批鬥嚟割

打下minecraft d濕鳩片

咦 開始帶風向搞大j
開個po扮撚到理性討論咁
縮開啦五毛公關狗

仲要扮撚到正常討論咁
一屌佢分化 就話人連衛兵

你知自己講乜?

記得當年未有連登
大丁出片特登屌高登係垃圾網站，上親都係失敗者

根本大j份人又小氣又仆街 仲衰過舊屎 只不過係反送中段時期公關做得好過其他youtuber好多 埸運動你話佢做得多野我又唔覺

之前有巴打講過搵佢話怕怕唔幫
有post
要搵搵返比你

我係一名八十後抗爭者，收到預約被捕

我信巴打多d
有圖有真相

利申定先
我五毛同分化撚黎

不如問下佢幾時結婚好過，訂婚勁多年都唔結婚

因為高登=藍色

最早搵人批鬥既咪係大J囉，出哂面批達哥，講乜野佢可以幫因為合約唔發得聲既youtube比錢賠毁約費。
最後原來自己呀哥同強國簽左約佢又唔幫手解約（話簽左約無計），仲要扮黃店
可惜大部分人都係盲橕盲反唔fc。
睇c朗酒店變醫院單假新聞就知。

最正既係，無乜大陸job既大J扮哂為香港放棄左大陸市場，就比連登仔捧上天。
因為反送中而無左好多大陸job既tommy仔，就比連登仔踩返落地。（大家可以留意下，tommy上位後仍然不斷出席反送中活動，但大J呢？）

你班傻仔遲下咪又係比大J過橋抽板既人囉
下下都盲橕，無獨立思考

即刻無人覆你啦，班人次次都係咁，一有事實證據證明左佢地柒左，就唔覆等個post沉左就當無事
下次有人出post就繼續佢地既盲橕

你係咪搞錯左句成語意思

上位後咪日日係屋企打lol

「出面打緊仗你仲去動漫節？」
其實有睇開大j youtube channel都知
佢一直都up緊打機片，動漫節佢都有出席

因為高登啲支那人中意睇老鼠达🤣

因為6月前佢係垃圾片

佢一直都係垃圾
食人血饅頭 拍埋D ON9 小學雞片
一開始借高登上位 屌柒在座各位上網既廢青
點知風水輪流轉
昔日網上過街老鼠變左黃絲正義youtuber